恭喜短時間急昇會員數目至270,000名會員,請問連住尼幾時肯去回應大量申請新會員嘅問題?

5毛

延伸閱讀

屌你老母會員「遠阪凜」你有病就睇醫生啦

一人N個阻止或改變到逃犯條例修訂方式

又屈

想洗底?屌你老母日撚日陰D陰D咁吹奏支那賤畜
一比人踢爆就笠水走過黎洗底?
歡迎大家撳入佢PROFILE到望 睇佢平時貼幾多咩百度 BILIBILI野

仲好愛強國雞

一人n條強國巨乳cosplay圖 link

你盲??吹奏?
貼聲優為錢去強國表現都算支持?
強國link有備份圖wo

130563直接貼唔見你屌?

雞圖

之前又話撐69 請問你張69遊行照喺邊?? 你係咪扮去遊行??
之前又話參加區選 請問準備成點?? 邊個區呀??我都想支持下喎!!

你痴線?

一方面又扮晒反共 另一邊又奶晒鞋底

共匪走狗

你屈我

仲自己開完post放條link扮撐遊行

當其他user開post無表態撐69遊行就即時潑污水屈人反遊行

有證據
井台主你係咪痴線，人地反你就屈鳩人反69遊行

樓主5毛 唔洗覆

追一追post發現樓主真係好虛偽